((

mcgypoyuvddpppossb
hikbrqaracrr vddpmv

rksbrrvdrmqfeghirrhirh

我真係垃圾嚟 鐘意一個人永遠耐唔過一個月然後又係度花心喺度心思思 唉 比我鐘意嘅人會好撚慘因為我容易得到又容易失去

成日記住一句你點得到愛情點失去愛情但係唔係apply落我度而係apply落鐘意我嘅人度

由一個人身上搶我番嚟嘅一定會比另一個人搶走我懷疑魔咒嚟

唔係自信但係我真係好撚花心好撚易變心到底點先可以長期鐘意一個人